#
source:past_me_2_nl0_ce1(toothpick,antenorhen,doutmalhe) letter_me_2_nl0_ce2(copesmat,purestr,co) discover_me_3_nl0_ce1(sues,visi,co)
target:

#
source:demand_me_1_nl0_ce1(awayant,budsconsis,surnamarks) letter_me_2_nl0_ce2(kerseyme,desce,cros) order_me_4_nl0_ce1(hemoverjo,rain,co) discover_me_3_nl0_ce1(co,attendan,dif) red_me_2_nl0_ce0(garb,convoc,twenti) different_me_1_nl0_ce2(turnc,squealp,convoc)
target:warn_dl_1_nl0_ce0(turnc,squealp)

#
source:demand_me_1_nl0_ce1(herbsde,deepspart,unpleasin) reveal_dl_3_nl0_ce0(spin,invei,gratiir,co) cheese_me_1_nl0_ce0(detain,multiplie,curlch)
target:report_dl_2_nl0_ce0(detain,multiplie) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(detain,multiplie,curlch) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(spin,invei,gratiir)

#
source:demand_me_1_nl0_ce1(super,crampsju,g) demand_me_1_nl0_ce1(artificer,just,legssc) letter_me_2_nl0_ce2(a,lightet,revani) letter_me_2_nl0_ce2(tenantvig,albe,olderfe) red_me_2_nl0_ce0(canidiu,thrum,strick) test_cp_1_nl0_ce0(com,wish,briareus) reveal_dl_3_nl0_ce0(sim,i,ulcer,lightethd) different_me_1_nl0_ce2(dra,traitor,tipto)
target:test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(com,wish,briareus) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(sim,i,ulcer) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(com,wish,briareus) warn_dl_1_nl0_ce0(dra,traitor)

#
source:demand_me_1_nl0_ce1(elbows,car,easethlea) order_me_4_nl0_ce1(siliusg,gre,lionp) order_me_4_nl0_ce1(gravello,gra,ruptureb) discover_me_3_nl0_ce1(forgiven,blacks,burnethbre) reveal_dl_3_nl0_ce0(boil,rodspectat,anat,slave)
target:cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(boil,rodspectat,anat)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(whocap,hitherwa,shi) demand_me_1_nl0_ce1(bleateds,fr,solici) order_me_4_nl0_ce1(wicki,parched,jogv) discover_me_3_nl0_ce1(orod,bois,paymenth) red_me_2_nl0_ce0(swordsha,d,hitherwa) red_me_2_nl0_ce0(le,shi,hitherwa) test_cp_1_nl0_ce0(recalled,wee,underin) different_me_1_nl0_ce2(sessi,expir,shi) cheese_me_1_nl0_ce0(dis,reganhurtl,sipfoamdu)
target:warn_dl_1_nl0_ce0(sessi,expir) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(recalled,wee,underin) report_dl_2_nl0_ce0(dis,reganhurtl) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(recalled,wee,underin) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(dis,reganhurtl,sipfoamdu)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(colum,vill,br) past_me_2_nl0_ce1(towns,virt,paintdr) past_me_2_nl0_ce1(requir,newness,flapsph) letter_me_2_nl0_ce2(suitoraffr,boore,charbonto) order_me_4_nl0_ce1(endtri,odd,coyv) red_me_2_nl0_ce0(solds,br,newness) test_cp_1_nl0_ce0(sl,deathp,wholesome) test_cp_1_nl0_ce0(turningvi,voyage,argusdi) different_me_1_nl0_ce2(diomed,elo,br) cheese_me_1_nl0_ce0(aspirrepl,dimconsta,tr)
target:test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(turningvi,voyage,argusdi) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(aspirrepl,dimconsta,tr) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(turningvi,voyage,argusdi) warn_dl_1_nl0_ce0(diomed,elo) report_dl_2_nl0_ce0(aspirrepl,dimconsta) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(sl,deathp,wholesome) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(sl,deathp,wholesome)

#
source:letter_me_2_nl0_ce2(reti,unc,a) order_me_4_nl0_ce1(insi,pandarus,bea) discover_me_3_nl0_ce1(banish,guia,g) discover_me_3_nl0_ce1(tarri,panti,f)
target:

#
source:demand_me_1_nl0_ce1(cap,sterlingt,pera) demand_me_1_nl0_ce1(halls,acces,attenti) red_me_2_nl0_ce0(servi,teachet,ve) test_cp_1_nl0_ce0(capr,sw,persuadin) reveal_dl_3_nl0_ce0(illustr,ask,m,pursul)
target:test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(capr,sw,persuadin) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(capr,sw,persuadin) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(illustr,ask,m)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(outstar,cleopat,ran) order_me_4_nl0_ce1(brothe,choicefor,spill) red_me_2_nl0_ce0(champai,loathsome,formerl) reveal_dl_3_nl0_ce0(herdsma,tr,webrhy,rob) cheese_me_1_nl0_ce0(repli,va,villi)
target:report_dl_2_nl0_ce0(repli,va) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(herdsma,tr,webrhy) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(repli,va,villi)

#
source:demand_me_1_nl0_ce1(demonstr,en,leapstam) letter_me_2_nl0_ce2(clipt,ca,whereunt) discover_me_3_nl0_ce1(counterva,ging,per) discover_me_3_nl0_ce1(joyf,ging,doubl) red_me_2_nl0_ce0(bedcham,quint,doubl) red_me_2_nl0_ce0(shri,sciatica,per) reveal_dl_3_nl0_ce0(fraught,troj,coldl,conjurati) reveal_dl_3_nl0_ce0(disclosev,appurte,po,bill) reveal_dl_3_nl0_ce0(cry,conje,re,downmorti) different_me_1_nl0_ce2(dais,takchari,quint) different_me_1_nl0_ce2(frenchme,ott,out) cheese_me_1_nl0_ce0(gra,g,quint)
target:warn_dl_1_nl0_ce0(frenchme,ott) warn_dl_1_nl0_ce0(dais,takchari) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(cry,conje,re) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(gra,g,quint) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(fraught,troj,coldl) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(disclosev,appurte,po) report_dl_2_nl0_ce0(gra,g)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(vizar,tokenvo,f) order_me_4_nl0_ce1(deservepr,germaneamp,clayss) discover_me_3_nl0_ce1(victimsri,gossi,juicepro) cheese_me_1_nl0_ce0(fi,l,carrierho)
target:report_dl_2_nl0_ce0(fi,l) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(fi,l,carrierho)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(br,shrou,pr) letter_me_2_nl0_ce2(stoppundu,u,sh) discover_me_3_nl0_ce1(w,misfortune,pande) test_cp_1_nl0_ce0(actium,ped,b)
target:test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(actium,ped,b) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(actium,ped,b)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(benumbe,varietyp,huber) demand_me_1_nl0_ce1(unf,t,bites) demand_me_1_nl0_ce1(no,runawayun,ep) letter_me_2_nl0_ce2(pen,properl,varietyp) test_cp_1_nl0_ce0(wo,awa,voyagerai) reveal_dl_3_nl0_ce0(quaintly,forswore,skirtsc,persev) different_me_1_nl0_ce2(j,tyran,unsounded) cheese_me_1_nl0_ce0(manentun,bites,huber)
target:cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(manentun,bites,huber) report_dl_2_nl0_ce0(manentun,bites) warn_dl_1_nl0_ce0(j,tyran) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(wo,awa,voyagerai) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(wo,awa,voyagerai) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(quaintly,forswore,skirtsc)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(ordinar,a,canarynow) demand_me_1_nl0_ce1(lap,methodhor,o) letter_me_2_nl0_ce2(courtl,hal,enragpre) discover_me_3_nl0_ce1(uns,waite,mot) test_cp_1_nl0_ce0(dig,captain,rumpfor) test_cp_1_nl0_ce0(upho,fra,b) test_cp_1_nl0_ce0(idl,cap,cu)
target:test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(idl,cap,cu) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(upho,fra,b) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(idl,cap,cu) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(dig,captain,rumpfor) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(upho,fra,b) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(dig,captain,rumpfor)

#
source:letter_me_2_nl0_ce2(wearerbrot,lightningp,naked) order_me_4_nl0_ce1(fallingl,scrol,fo) red_me_2_nl0_ce0(feed,ravis,consu) reveal_dl_3_nl0_ce0(finerl,fea,im,wrap) reveal_dl_3_nl0_ce0(shuffl,hatet,intell,he)
target:cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(shuffl,hatet,intell) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(finerl,fea,im)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(unv,misgovern,tufts) past_me_2_nl0_ce1(challen,gibin,report) past_me_2_nl0_ce1(m,misgovern,shamestt) past_me_2_nl0_ce1(tooforg,embracesn,tal) order_me_4_nl0_ce1(ad,roo,disguis) order_me_4_nl0_ce1(kerseyeas,mow,unrestorm) discover_me_3_nl0_ce1(penetr,disguis,gibin) test_cp_1_nl0_ce0(carp,sailimpi,ensuing) test_cp_1_nl0_ce0(di,perp,sepulchri) cheese_me_1_nl0_ce0(misers,fatsdev,report)
target:report_dl_2_nl0_ce0(misers,fatsdev) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(carp,sailimpi,ensuing) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(misers,fatsdev,report) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(carp,sailimpi,ensuing) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(di,perp,sepulchri) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(di,perp,sepulchri)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(wafti,dreadin,inestim) past_me_2_nl0_ce1(aff,dishevel,conj) order_me_4_nl0_ce1(secre,cozensuppo,mu) order_me_4_nl0_ce1(accoutre,prohib,dedi) red_me_2_nl0_ce0(maidenhea,carefu,dreadin) reveal_dl_3_nl0_ce0(scarc,abortive,revivingp,weav) cheese_me_1_nl0_ce0(waftinghen,sovere,conj)
target:report_dl_2_nl0_ce0(waftinghen,sovere) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(scarc,abortive,revivingp) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(waftinghen,sovere,conj)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(worldcha,offens,electwa) letter_me_2_nl0_ce2(requite,vanished,offens) discover_me_3_nl0_ce1(p,p,nar) discover_me_3_nl0_ce1(dark,havingbo,pawden) red_me_2_nl0_ce0(impossi,electwa,pawden) reveal_dl_3_nl0_ce0(villi,fadephile,cloudye,prese) cheese_me_1_nl0_ce0(san,almswofult,be)
target:report_dl_2_nl0_ce0(san,almswofult) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(san,almswofult,be) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(villi,fadephile,cloudye)

#
source:demand_me_1_nl0_ce1(wa,craves,pr) letter_me_2_nl0_ce2(ha,unp,transp) discover_me_3_nl0_ce1(mu,ladd,transp) red_me_2_nl0_ce0(destroy,adver,comingdang) red_me_2_nl0_ce0(drossy,unanswerp,transp) cheese_me_1_nl0_ce0(ru,unma,judgm)
target:cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(ru,unma,judgm) report_dl_2_nl0_ce0(ru,unma)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(smiles,mons,childl) demand_me_1_nl0_ce1(amblede,scour,peas) red_me_2_nl0_ce0(ver,o,splayap) test_cp_1_nl0_ce0(intrudef,st,cli) different_me_1_nl0_ce2(wre,thw,o) cheese_me_1_nl0_ce0(relievw,flaxbefa,o) cheese_me_1_nl0_ce0(chaps,peas,ten)
target:cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(chaps,peas,ten) report_dl_2_nl0_ce0(relievw,flaxbefa) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(intrudef,st,cli) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(relievw,flaxbefa,o) report_dl_2_nl0_ce0(chaps,peas) warn_dl_1_nl0_ce0(wre,thw) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(intrudef,st,cli)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(abunda,tucket,regaliapr) demand_me_1_nl0_ce1(fi,sequel,discerns) order_me_4_nl0_ce1(jewelswa,s,clima) order_me_4_nl0_ce1(laura,excell,trophyrea) discover_me_3_nl0_ce1(emb,trophyrea,enters) test_cp_1_nl0_ce0(hundredt,perfu,squirre)
target:test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(hundredt,perfu,squirre) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(hundredt,perfu,squirre)

#
source:letter_me_2_nl0_ce2(s,hercul,misterm) discover_me_3_nl0_ce1(pileauspic,stu,misterm) discover_me_3_nl0_ce1(unlook,stu,cromern) discover_me_3_nl0_ce1(reserv,freq,alexand) red_me_2_nl0_ce0(highlyruf,albanymarr,misterm) test_cp_1_nl0_ce0(temper,carbun,s) test_cp_1_nl0_ce0(bacchusf,scaringlu,blood)
target:test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(bacchusf,scaringlu,blood) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(temper,carbun,s) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(temper,carbun,s) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(bacchusf,scaringlu,blood)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(di,o,punkrevol) demand_me_1_nl0_ce1(definitive,detestexpe,discordsf) demand_me_1_nl0_ce1(disordere,industry,unearthl) red_me_2_nl0_ce0(co,sufficient,con) red_me_2_nl0_ce0(lig,punkrevol,o) different_me_1_nl0_ce2(expec,pribblesa,emblaz) cheese_me_1_nl0_ce0(m,oaksi,maiden)
target:report_dl_2_nl0_ce0(m,oaksi) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(m,oaksi,maiden) warn_dl_1_nl0_ce0(expec,pribblesa)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(co,submit,antiqu) letter_me_2_nl0_ce2(wappenba,rec,saintsobe) red_me_2_nl0_ce0(whipsphry,alivesalv,submit) test_cp_1_nl0_ce0(fa,t,geardem) cheese_me_1_nl0_ce0(moles,belblas,dispurse)
target:test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(fa,t,geardem) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(fa,t,geardem) report_dl_2_nl0_ce0(moles,belblas) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(moles,belblas,dispurse)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(rebelliong,shr,dimsd) discover_me_3_nl0_ce1(buye,tyra,su)
target:

#
source:past_me_2_nl0_ce1(ro,glutt,ord) letter_me_2_nl0_ce2(lo,laurmult,scor) order_me_4_nl0_ce1(cha,pict,deiti) order_me_4_nl0_ce1(fi,reputes,som) order_me_4_nl0_ce1(underm,forerun,street) discover_me_3_nl0_ce1(stumb,som,glutt) red_me_2_nl0_ce0(wease,gutsinst,scor) reveal_dl_3_nl0_ce0(ravenspurg,perf,men,songclea)
target:cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(ravenspurg,perf,men)

#
source:discover_me_3_nl0_ce1(recei,flouri,turtleenc) red_me_2_nl0_ce0(railest,recoi,backeds) test_cp_1_nl0_ce0(purblind,sw,misledtain) cheese_me_1_nl0_ce0(resis,dru,espie)
target:report_dl_2_nl0_ce0(resis,dru) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(purblind,sw,misledtain) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(resis,dru,espie) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(purblind,sw,misledtain)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(enter,stints,un) red_me_2_nl0_ce0(broochr,outfacings,losses) test_cp_1_nl0_ce0(friendsr,gulf,legacyseem) test_cp_1_nl0_ce0(streakbel,darlingres,alcide) reveal_dl_3_nl0_ce0(gondolier,practise,surg,inc) different_me_1_nl0_ce2(ind,ti,outfacings) different_me_1_nl0_ce2(vipersw,mateunsig,un)
target:warn_dl_1_nl0_ce0(ind,ti) warn_dl_1_nl0_ce0(vipersw,mateunsig) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(streakbel,darlingres,alcide) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(gondolier,practise,surg) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(streakbel,darlingres,alcide) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(friendsr,gulf,legacyseem) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(friendsr,gulf,legacyseem)

#
source:demand_me_1_nl0_ce1(uncomel,moonshin,sol) letter_me_2_nl0_ce2(unfoolcir,nowhe,caiu) letter_me_2_nl0_ce2(mercutiob,favora,mar) test_cp_1_nl0_ce0(pr,pomanderp,pu) reveal_dl_3_nl0_ce0(ravend,hers,pri,joyl) cheese_me_1_nl0_ce0(w,u,que)
target:test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(pr,pomanderp,pu) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(ravend,hers,pri) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(pr,pomanderp,pu) report_dl_2_nl0_ce0(w,u) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(w,u,que)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(st,un,re) order_me_4_nl0_ce1(respec,tiredisobe,earthly) order_me_4_nl0_ce1(boundenpo,vi,requ) order_me_4_nl0_ce1(dre,vio,tompluck) red_me_2_nl0_ce0(futureinf,ho,gazethin) red_me_2_nl0_ce0(lossdi,informati,gazethin) test_cp_1_nl0_ce0(pup,servitu,gondolie)
target:test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(pup,servitu,gondolie) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(pup,servitu,gondolie)

#
source:letter_me_2_nl0_ce2(hoaupbr,tallowre,seelywoman) discover_me_3_nl0_ce1(plague,te,wagonerva) red_me_2_nl0_ce0(spa,cha,superna) cheese_me_1_nl0_ce0(helpful,shoutedrob,factiond)
target:cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(helpful,shoutedrob,factiond) report_dl_2_nl0_ce0(helpful,shoutedrob)

#
source:demand_me_1_nl0_ce1(gr,gu,insensib) letter_me_2_nl0_ce2(whesolici,indieshung,prevai) order_me_4_nl0_ce1(m,fev,su) discover_me_3_nl0_ce1(cas,ch,tid) discover_me_3_nl0_ce1(interp,ch,flat) red_me_2_nl0_ce0(di,hear,flat)
target:

#
source:letter_me_2_nl0_ce2(unqua,captc,sure) order_me_4_nl0_ce1(iron,spri,smotherdi) red_me_2_nl0_ce0(survivi,crot,command)
target:

#
source:past_me_2_nl0_ce1(fo,thromuld,flo) past_me_2_nl0_ce1(evenlysa,vowedhun,sn) test_cp_1_nl0_ce0(peltingr,distu,thith)
target:test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(peltingr,distu,thith) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(peltingr,distu,thith)

#
source:demand_me_1_nl0_ce1(thin,heavyod,targetsab) demand_me_1_nl0_ce1(gid,supplied,obscurpa) letter_me_2_nl0_ce2(farew,loathe,watchin) order_me_4_nl0_ce1(cas,bu,learn) red_me_2_nl0_ce0(forbid,meanl,paintin) reveal_dl_3_nl0_ce0(ou,christ,goati,swi) cheese_me_1_nl0_ce0(asp,obscurpa,t)
target:report_dl_2_nl0_ce0(asp,obscurpa) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(asp,obscurpa,t) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(ou,christ,goati)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(depth,slepten,us) demand_me_1_nl0_ce1(freehear,escapre,ha) order_me_4_nl0_ce1(u,geldedsub,ta)
target:

#
source:past_me_2_nl0_ce1(m,runner,peach) demand_me_1_nl0_ce1(acqu,whitmor,tarr) letter_me_2_nl0_ce2(darklinge,p,runner) red_me_2_nl0_ce0(permanen,peach,g) different_me_1_nl0_ce2(necessa,bearlini,routmy) cheese_me_1_nl0_ce0(neglectedw,cont,flin) cheese_me_1_nl0_ce0(togeth,tarr,viceadie) cheese_me_1_nl0_ce0(pr,shelvestr,peach)
target:report_dl_2_nl0_ce0(neglectedw,cont) report_dl_2_nl0_ce0(pr,shelvestr) warn_dl_1_nl0_ce0(necessa,bearlini) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(togeth,tarr,viceadie) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(pr,shelvestr,peach) report_dl_2_nl0_ce0(togeth,tarr) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(neglectedw,cont,flin)

#
source:order_me_4_nl0_ce1(forwa,specula,bar) red_me_2_nl0_ce0(mis,heat,perfecte) different_me_1_nl0_ce2(paucawi,sheath,pinethla)
target:warn_dl_1_nl0_ce0(paucawi,sheath)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(haunt,smeltf,threepi) demand_me_1_nl0_ce1(deepern,oswreck,greeceen) letter_me_2_nl0_ce2(removed,gat,killedalon) order_me_4_nl0_ce1(tr,br,rosal) red_me_2_nl0_ce0(van,trou,smeltf) different_me_1_nl0_ce2(furnish,cli,threepi)
target:warn_dl_1_nl0_ce0(furnish,cli)

#
source:order_me_4_nl0_ce1(willgene,proper,bootsm) discover_me_3_nl0_ce1(mor,bootsm,en) discover_me_3_nl0_ce1(man,lin,blencha) red_me_2_nl0_ce0(spectacle,hapconf,blencha) test_cp_1_nl0_ce0(declension,outscornf,r) reveal_dl_3_nl0_ce0(subm,engli,ce,wittolga) cheese_me_1_nl0_ce0(d,ounces,hapconf)
target:cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(subm,engli,ce) test_cp_1_nl0_ce0copy1_0(declension,outscornf,r) test_cp_1_nl0_ce0copy2_1(declension,outscornf,r) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(d,ounces,hapconf) report_dl_2_nl0_ce0(d,ounces)

#
source:order_me_4_nl0_ce1(recko,unexec,tribf) cheese_me_1_nl0_ce0(with,protectres,bounde)
target:report_dl_2_nl0_ce0(with,protectres) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(with,protectres,bounde)

#
source:past_me_2_nl0_ce1(si,concernc,lif) order_me_4_nl0_ce1(lim,unpreg,unbashfu) red_me_2_nl0_ce0(cavil,aimsd,warrfarre) different_me_1_nl0_ce2(signetp,gamepubli,aimsd) cheese_me_1_nl0_ce0(riddle,gender,lif)
target:warn_dl_1_nl0_ce0(signetp,gamepubli) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(riddle,gender,lif) report_dl_2_nl0_ce0(riddle,gender)

#
source:letter_me_2_nl0_ce2(cutgage,endings,cureles) reveal_dl_3_nl0_ce0(frig,waywarder,loopempir,cro) reveal_dl_3_nl0_ce0(squabb,topp,ch,sender)
target:cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(frig,waywarder,loopempir) cheese_me_1_nl0_ce0copy3_2(squabb,topp,ch)

#
source:demand_me_1_nl0_ce1(throwing,handsome,sing) demand_me_1_nl0_ce1(thrill,forsakedif,martyr) demand_me_1_nl0_ce1(nowrook,und,couragefl)
target:

